發夢見到金紫荊廣場一帶

為何美夢仍是個夢 還想等恩賜泡影

我相信會有呢一日

香港人 Be Water

跪求大家 唔好再有人犧牲
大家頂住

推

香港人加油

根本用洋紫荊做市花就好唔吉利
洋紫荊係雜交種(hybrid)
能開花但不能結果
不能自行繁殖

金鐘要人！！！

巴打係邊？

撤退了 捱唔到一日
巴打加油

我覺得要整一個整合話俾大家聽咩區投咩人

今次泛民有人做到嘢